
                      La dupla Scorsese-Di Caprio funciona otra vez a la perfección. Ya hace un tiempo que este último se ha convertido en un magnífico actor. "El lobo de Wall Street es, en mi opinión, una firme candidata a los Oscars, especialmente al de mejor actor protagonista. Las tres horas de la película pasan volando, no solo porque la cinta tiene un ritmo frenético, sino porque es magnífica. Refleja a la perfección el tipo de vida de un "broker" bursátil sin escrúpulos y cuyo único objetivo vital es, como él mismo dice en la película, es "hacerse millonario". Excelente.
        
            